高叫「光復香港 時代革命」有咩問題

屌你老母依家連講咩都冇自由？

講番重點 你了解說話背後既含義你就會支持
點解？
因為唔通你仲相信改革？仲相信呢個政府？
仲覺得唱「今天我」有用？

記住一樣野 付出左但達唔到目的咁有咩用？
唔係你出黎唱個歌行個路就代表達成你想要既結果

所以唔好再呃自己 接納新既抗爭手法啦
因為如果唔係你同冇出黎係冇分別

光復香港 時代革命

光復香港！
時代革命！
唔好行番舊路 唔好再呃自己仲相信5年前既野

今日可以用 革命 依個字黎搞你
聽日都可以用 反送中 依個字黎搞你
幫班3毛諗埋聽日篇野點打啦：
覺得送中不好嗎？ 即是覺得中國不好，即是搞港獨啦

光復香港 時代革命

推

1. 有人唔抵得
2. 收左共產黨錢搞分化
3. Why not both

光復香港 時代革命
寧為玉碎 不為瓦全